想搬入馬鞍山，海柏馬中定係新港城好

預算只能買到呢類
我自己做過功課
馬中 大少少 價錢都係最平 但外觀配套就係三間最差 感覺好舊
海柏 價錢最貴 接近7球起跳 但呎數都係4百呎起跳 算大
新港城 馬鐵上蓋 配套OK 價錢中間 但呎數最小 得338呎

我都搵緊馬鞍山樓
海柏管理公司係咪無乜錢剩，有機會要夾錢維修？

聽講上哂新聞
話管理公司無哂錢 之後大家夾錢 但夾完後 D錢比管理公司亂咁洗
好黑暗

如果唔計外在，其實馬中性價比最高，交通同另外兩個差唔多方便，尺價又平d

我都覺 但真係一分錢一分貨
外觀真係唔吸引
我都驚第時好難放返出去

最理想緊係又平又大又近鐵路站,
選擇得富輝花園, 但得啲低層放盤, 無咩選擇

新港, 馬中同海柏最大一個分野就係係開則
新港城同馬中係眼鏡房, 五門歸心, 睇你鍾唔鍾意

平台環境新港係比較嘈同多人
管理費新港同馬中會比較平

咪撚搬入泥
呢到已經好迫
自從最近 烏溪沙站 d 樓 同 服務式住宅起好之後
利申:住馬鞍山好耐

劈價就會有人要
外觀咁重要咩？

唔會難放，因為佢個則係3個屋苑入面最好最實用，講真海柏同新港城咪又係舊，你要靚既就買海邊堆新樓，全部有靚靚會所

5門歸心，個廳好難用

整做長形廳

真 仲要多左好多車 而家假期新港城鞍綠街條路兩邊都違泊晒 塞到傻

雲海

仲有好撚多支那人

邊頭返工？
出旺角快極都要40分鐘

如果好似新港城咁一落樓就係黨鐵嘅話

半個鐘就到mke

btw
有無巴絲住雅濤居/翠擁/聽濤
覺得如何？

好貴
翠擁就不時有平盤 但好似都遠

其實只係隔一個馬鐵站

扑爛一間房?

唔洗，你將廁所廚房整間門，梳化背住窗擺，電視放係兩隻暗門中間

暗門

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

嘉華星濤灣好似都唔錯

好貴

但好正 有個細露台,個海景又靚

買翠擁好或者迎濤灣過啦，7百萬有近500呎

唔難，馬鞍山樓好易放

海栢最靚，雲石大堂😍

Both are great! My friend Ken lives in 新港城 and Hawaii. He's a professional gardener. In his front garden he planted a litchi tree, a mango tree and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful violin-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, lavender, violets, sunflowers and hydrangeas, most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass from time to time. He manicures his garden every now and then. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangea and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In the summer summer flowers bloom in the meadow. In the spring the meadow is covered with beautiful spring flowers. In autumn the meadow is blanketed with pretty autumn flowers. In winter the meadow is a mass of lovely winter flowers. It's an extraordinary garden. He buys a bouquet of red roses, hydrangea and sunflowers for his girlfriend every valentine's day. They're beautiful cut flowers. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For example Tracy bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties. She's a travel agent who earns a daily wage of three hundred and forty dollars plus a thirty percent commission on every sale she makes so she doesn't work by commission only. So far this year her sales have fallen short of the expectations of the company partly because the economy is hardly blooming. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I went for a leisurely stroll there. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable.

馬中都係

得個大堂

dear ching, if u knew where the sunshine city is, u would have cut all the bullshit

馬中 500呎單位無乜放盤喎

宜家兩房唱價？

住緊雅濤
好好住
呢邊靜過新港海柏，又近海旁
距離馬鞍山站5-10分鐘，食野買野都方便
我平時都係搭巴士多，行兩三分鐘已經去到最近果個巴士站
間屋尺數大d住都住得舒服d

翠擁有同事住緊 最大問題係漏水，好多戶都有呢個問題，睇你彩數。而且佢係烏溪沙站，點都冇馬鞍山站有新港城木馬廣場咁方便

車泊左係聽濤，其實聽濤個屋苑幾正
又係正恒安站
同d商場係有d距離，但屋苑有shuttle去新港城同鑽石山。

其他如嘉華/海典/天宇海等其實好唔方便，搭鐵又行得遠，搭巴士又少選擇，又冇乜野食揀。

咁你有幾錢?
無限金錢就有大買大加海景

聽濤有shuttle同馬鐵方便 但都係多漏水同保養麻麻
聽濤隔離果個就正

馬中變左支那人殖民地

點解泊車係聽濤既，雅濤好貴？

雅濤全部車位都冇賣 淨係可以租 但唔貴 $2950/月
所以要排隊
得一百個位 但我排緊超過一百
佢話起碼兩年

屌你咩重搭黨鐵
87D 都唔係好慢

無限金錢就唔買mos 呢啲狗閪地方

細細個就好鐘意海典居

屌全部大三房

馬中高層海景我覺得幾正
180度
不過舊咗少少
無記錯兩房好似36x呎?
兩間房打通咗幾正

海濤居外牆隻色真係好撚核突 現場肉眼睇都睇到隻眼好唔舒服
理撚得佢平夾大乜都係假, 對住幢咁既柒樓真係住唔落

激貴, 但向海個邊真係會好靚

不過海典居唔太高 同後面馬中望個景差好遠
當然個屋苑級數完全唔同啦

巴打講多D 雅濤居見佢都呎價都幾平
但好似成日無咩人提咁
好多人話位置唔方便 商場又係死場 設施又舊又殘?
亦都有部份人話好靜 幾好住

我都係因為呎價平先買到
位置方面睇你同邊個屋苑比較啦
同新港城/海柏/馬中比就點都係遠左5-10路程架喇 呢點係呎價都反映左出黎
但其實住雅濤居要買野食野行去新港城/木馬 係冇問題既，完全唔會覺得唔方便。
而且行去海濱長廊都近
又可以揀去新港城或頌安街市買餸（都係行5分鐘左右）
對我呢啲鍾意搭巴士既人黎講交通係無問題，個站就係後門行出去2分鐘就到/遠啲去到曾壁山個站就行多幾分鐘。
我覺得除非你係本身住開係鐵/商場上蓋，如果唔係唔會話雅濤唔方便。
關於樓下個商場，大部分都係補習社，對我黎講最正係有惠康，7仔同大快活，超方便。
我諗唯一冇咁好係個法團基金唔係好多錢，將來大維修相信係要夾錢，不過都講緊7-8年後，到時仲係咪留係香港都成問題。
建議你去睇睇樓先，雅濤最細都482呎實用，間屋同新港城/海柏個感覺差好遠。

Mos幾好啊
又有單車徑又可以海邊跑步
住元朗國就真係狗閪地方

住咗雅濤十幾年, 差唔多廿年
講交通, 以前無後門, 搭巴士要行好遠,
以家行後門去福安站搭巴士出九龍同新港城落樓下搭分別不大
行去馬鐵站就預5分鐘左右, 睇你步速
買野食野都方便, 樓下以家有惠康, 人又唔多,
想食快餐可以去隔離迎濤灣食KFC, 行後門去頌安食M記
呢兩個對比新港城果間一定少好多人, 快好多
單位方面, 我住最大單位, 4房雙套, 一家4口住
以我既單位黎講, 主要最大問題係細房太細, 窗台比較大
大部分牆係主力牆, 好難改, 其他單位就唔清楚
會所方面, 好細, 無咩設施, 泳池長期都少人, 好少會落去
泊車方面, 排唔到自己場, 泊咗去雅典居, 都唔算好遠
樓下對出馬路長期泊滿車, 有時會塞住
整體黎講, 住咗咁多年, 呢度雖然比上不足, 但絕對唔差
只係近年越來越多人過黎呢邊行,
加上樓下商場多咗冒險樂園, 假日仲多人, 以前真係水靜河飛

我本身唔係住馬鞍山 所以應該仲未感受到方唔方便
我睇地圖其實又唔係話差好遠
只係落雨比較麻煩 無遮無掩
巴打你望海定係點，望海既盤好貴 但望景個邊好似近馬鐵 會唔會好嘈
同埋我覺得個管理費都幾貴下好似成千蚊

會所有咩玩?
停車場我見後面有個迎濤有個露天停車場 排唔排到?
我本身有架車 但見你地個個都泊到咁遠

會所有桌球, 乒乓球, 超細gym room
壁球, 兒童房, 開會房, 泳池, 桑拿室, 小型golf場
唔好以為好似幾多, 全部都好細
泊車方面, 爛地場都好似2900$, 唔知有無位
我泊雅典居果邊室內固定位2600$, 係遠少少,
日日揸既話就泊爛地算, 打風小心D就得, 始終近海

如果你覺得缺點 會係咩位

缺點黎講
保安好流, 私人屋苑黎講, 可能因為之前cut budget
搞到好多位都無保安, 例如住戶出入商場位置, 後門位置
經常係無保安, 只係兩座出入住宅位置先長期有
會所對我黎講唔係咩缺點, 因為都真係少用,
有車既話泊車係其中一個問題, 因為供不應該求,
地理位置黎講其實算係唔錯, 係新港城與頌安之間
當然同住新港城既無得比較, 但係你想去附近屋村食野買餸都方便D
唔使下下去新港城
單位方面, 因為我唔知其他單位係點, 好難評論, 主要都係比較難改間格
好似我間4房單位咁, 有一間好細既房, 係30呎左右for儲物/工人
兩邊主力牆, 想拆咗佢整大D個廳都唔得
海景單位一定要中高層, 低層一定擋晒
仲有係如果你想用黎賺錢, 對比同區其他大型屋苑,
呢度升值好慢好低, 唔建議炒賣

落雨無計架喇,
管理費方面對比同區新樓已經好好多了
以家好似2$一呎左右, 新樓去到4-5$呎
望海盤會好D既, 望後景就真係對住馬鐵

上次馬鞍山區議會唯一輸既一席

聽濤個落地玻璃

美食沙漠+繁忙時間路面成個鐘先到沙田都搬入黎

問多句，物業質素點，有無漏水果啲問題

唔塞車去觀塘半個鐘

中環8個字

我覺得算還可以

利申：馬鞍山大

馬鞍山咁撚遠都咁多人住
真係奇妙

單位好少 得2座
呢家22年樓 到時30年維修咪夾好大筆錢

我兩房單位 望鐵果邊 （兩房全部向呢邊，大單位先向海）
高層既話唔嘈 而家夜晚都係開窗訓。
管理費唔算太貴 睇你同咩比 都係講緊兩個幾一呎（實呎）個人覺得ok

暫時管理費都仲有盈餘, 到時真係唔知點架

咁睇唔開

歡迎加入馬友，市中心都光復左啦！如果有得揀，盡量揀馬鐵上蓋啦

海柏垃圾樓 管理又亂
買左就知中伏

會唔會考慮福安或者富輝花園？比較實用
大2房仲有新港城5期海濤居同海典居，但會貴